LIHKG個apps成日彈

有開apps/後台個到拎返出黎就load唔到要熄左重開一兩次先上到
同埋有時候會彈apps
仲有有時quote 完個表情會轉左
我iphone6
連尼住巴打返到香港fix一fix佢啦 支持你地

我都成日彈

琴日狂彈今日好番小小